世界性大規模施壓

其實, University of Queensland 單野
如果世界各地嘅香港留學生跟住做
就可以達到世界文宣效果

整牆 > 被中國人圍 > 中國人郁手 > 警方介入 > 冇人 被捕

當 local news 出呢d 文章就係當地人開始感受到佢地自己國家既法律被人挑戰
而且係係當地法治之上
會感受到中國人係世界各地都有著不一樣對待
當地人就會開始向政府施壓

最後就會好似澳洲咁 作出一個聲明
即使只係一段野
但全國報紙同新聞都會報導
滲透力遠遠好過我地集資登A1

大家點睇？